尋晚發咗個夢，夢見自己自殺死咗

陰公冇人理

你有冇事 隔離post見你唔妥。純粹驚

好平常，出去玩吓

rip